跳閘成本高效率低 係咪有需要繼續

眼見成日有人比捉 捉到又罰500
對黨鐵完全冇傷害

入閘買最平單程飛，出跟人出或 跳走
入 閘 後捉到你機會大

咁全民綠卡囉

比人捉係自己危機意識唔夠，反抗意識唔夠
麻煩自己多啲練習下